\section{5EW}
\subsection{Frequentietabel}
\begin{center}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c |}
\hline
\multicolumn{7}{|c|}{\textbf{Frequentietabel 5EW}} \\ \hline
$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $c\varphi _i$ \\ \hline
1 & Djembe & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
2 & Muziekodroom & 2 & 8.33 & 2 & 8.33 & 0.0833 \\ \hline 
3 & Ragga & 0 & 0.00 & 2 & 8.33 & 0.0833 \\ \hline 
4 & NIA & 0 & 0.00 & 2 & 8.33 & 0.0833 \\ \hline 
5 & Capoeira & 0 & 0.00 & 2 & 8.33 & 0.0833 \\ \hline 
6 & Parkour & 0 & 0.00 & 2 & 8.33 & 0.0833 \\ \hline 
7 & MMA & 0 & 0.00 & 2 & 8.33 & 0.0833 \\ \hline 
8 & Buikdansen & 0 & 0.00 & 2 & 8.33 & 0.0833 \\ \hline 
9 & H-N-S-massage & 2 & 8.33 & 4 & 16.67 & 0.1667 \\ \hline 
10 & KUBB & 0 & 0.00 & 4 & 16.67 & 0.1667 \\ \hline 
11 & Wii Just Dance & 0 & 0.00 & 4 & 16.67 & 0.1667 \\ \hline 
12 & Kalligrafie & 0 & 0.00 & 4 & 16.67 & 0.1667 \\ \hline 
13 & Tattoo \& Tribal Art & 3 & 12.50 & 7 & 29.17 & 0.2917 \\ \hline 
14 & Blutsen en builen & 2 & 8.33 & 9 & 37.50 & 0.3750 \\ \hline 
15 & Striptekenen & 0 & 0.00 & 9 & 37.50 & 0.3750 \\ \hline 
16 & Fotobewerking & 0 & 0.00 & 9 & 37.50 & 0.3750 \\ \hline 
17 & Juwelen ontwerpen & 2 & 8.33 & 11 & 45.83 & 0.4583 \\ \hline 
18 & Graffiti painting & 0 & 0.00 & 11 & 45.83 & 0.4583 \\ \hline 
19 & Breien en haken & 0 & 0.00 & 11 & 45.83 & 0.4583 \\ \hline 
20 & City Golf & 0 & 0.00 & 11 & 45.83 & 0.4583 \\ \hline 
21 & Japanse tuin & 1 & 4.17 & 12 & 50.00 & 0.5000 \\ \hline 
22 & Manicure & 2 & 8.33 & 14 & 58.33 & 0.5833 \\ \hline 
23 & Make-up & 0 & 0.00 & 14 & 58.33 & 0.5833 \\ \hline 
24 & Haarvlechten & 3 & 12.50 & 17 & 70.83 & 0.7083 \\ \hline 
25 & Feestkapsels & 2 & 8.33 & 19 & 79.17 & 0.7917 \\ \hline 
26 & Aperitiefhapjes & 0 & 0.00 & 19 & 79.17 & 0.7917 \\ \hline 
27 & Improvisatie & 1 & 4.17 & 20 & 83.33 & 0.8333 \\ \hline 
28 & Kortfilm & 1 & 4.17 & 21 & 87.50 & 0.8750 \\ \hline 
29 & Lan Party & 0 & 0.00 & 21 & 87.50 & 0.8750 \\ \hline 
30 & Oberonn & 0 & 0.00 & 21 & 87.50 & 0.8750 \\ \hline 
31 & Schaken & 0 & 0.00 & 21 & 87.50 & 0.8750 \\ \hline 
32 & Singstar Pophits & 0 & 0.00 & 21 & 87.50 & 0.8750 \\ \hline 
33 & Buzz Junior & 1 & 4.17 & 22 & 91.67 & 0.9167 \\ \hline 
34 & Pictionary & 1 & 4.17 & 23 & 95.83 & 0.9583 \\ \hline 
35 & Trivial Pursuit & 0 & 0.00 & 23 & 95.83 & 0.9583 \\ \hline 
36 & Applets & 0 & 0.00 & 23 & 95.83 & 0.9583 \\ \hline 
37 & Poker & 1 & 4.17 & 24 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
\textbf{Totaal} & \cellcolor{gray} & 24 & 100.00 & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{landscape}\subsection{Histogram}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ybar interval,
ylabel={Aantal keuzes 5EW},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,.},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
xmajorgrids=false
]
\addplot coordinates{(Djembe,0) (Muziekodroom,2) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,0) (MMA,0) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,2) (KUBB,0) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,0) (Tattoo \& Tribal Art,3) (Blutsen en builen,2) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,0) (Juwelen ontwerpen,2) (Graffiti painting,0) (Breien en haken,0) (City Golf,0) (Japanse tuin,1) (Manicure,2) (Make-up,0) (Haarvlechten,3) (Feestkapsels,2) (Aperitiefhapjes,0) (Improvisatie,1) (Kortfilm,1) (Lan Party,0) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,0) (Buzz Junior,1) (Pictionary,1) (Trivial Pursuit,0) (Applets,0) (Poker,1) (.,0)};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\begin{landscape}\subsection{Frequentie Polygoon}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ylabel={Aantal keuzes 5EW},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
xtick = {Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
]
\addplot+[sharp plot] coordinates{(Djembe,0) (Muziekodroom,2) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,0) (MMA,0) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,2) (KUBB,0) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,0) (Tattoo \& Tribal Art,3) (Blutsen en builen,2) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,0) (Juwelen ontwerpen,2) (Graffiti painting,0) (Breien en haken,0) (City Golf,0) (Japanse tuin,1) (Manicure,2) (Make-up,0) (Haarvlechten,3) (Feestkapsels,2) (Aperitiefhapjes,0) (Improvisatie,1) (Kortfilm,1) (Lan Party,0) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,0) (Buzz Junior,1) (Pictionary,1) (Trivial Pursuit,0) (Applets,0) (Poker,1) };
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\subsection{Hoogste en laagste resultaten}
De Workshops zonder keuzes zijn; Djembe, Ragga, NIA, Capoeira, Parkour, MMA, Buikdansen, KUBB, Wii Just Dance, Kalligrafie, Striptekenen, Fotobewerking, Graffiti painting, Breien en haken, City Golf, Make-up, Aperitiefhapjes, Lan Party, Oberonn, Schaken, Singstar Pophits, Trivial Pursuit, Applets..\\ \\ 
De workshops met de meeste keuzes: Tattoo \& Tribal Art, Haarvlechten..\\ \\ 
\subsection{Besluit}
Voor 5EW, gaat de voorkeur uit naar de workshop(s): Tattoo \& Tribal Art, Haarvlechten.  Deze workshops hebben dus ook de meeste stemmen gekregen.
\pagebreak
